搵唔到一個可以代替初戀嘅人

「日後或許會遇到條件更好的
但始終不是我最想要的」

55

好的壞的都是風景